女朋友煮飯....

尋晚女朋友話煮飯比我同阿爸食
一個清水煮菜苗(女朋友話上湯豆苗)
一個蕃茄薯仔金針菇煮肥牛
仲有茄子炒茄子(落日本一包包即食個啲魚香茄子醬)

其他都冇乜事
不過佢個茄子個心係生嘅(脆卜卜)
反而外面已經燶哂

佢茄子食咗兩舊就冇再食
佢就叫我食哂佢
我明知生嘅食到一半真係頂唔順就話飽

尋晚都冇乜事
今日起身感覺好唔對路
胃痛發燒
周身骨痛

而家等緊樓下醫生4點開門

有冇人有類似經歷
圍下爐

P.S 尋晚以為冇事冇影相

你女朋友都係一番好意
俾多次機會佢啦

我容乜易冇下次

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

廚藝既野可以改進既,
佢願入去煮咪食多幾次等佢多D練習囉..

肯煮已經好好啦 再比下機會

忍下啦，唔係佢下次叫你煮熟條L先肯放入口。

我好想做一個好男朋友
我煮比佢食算啦
好辛苦而家

Ps我女朋友而家有mon post

女朋友唔識煮都肯煮算係咁架啦
唔識咪教下佢囉
就算女朋友煲辣椒水你含淚都要飲哂佢架

樓豬下世小心

好啦,連登有愛
我會繼續試佢啲食物
下次影比大家睇
但係

最可怕唔係唔識煮嘢食嘅人
係唔識以為自己識煮嘅人

我會㗎啦

你教下佢煮囉

我冇女朋友呀
點L樣有類似經驗呀~~~

我見過雞翼外燶內生，唔知咩神功先做得到
(脷伸唔係女友，係大學同學整嘅)

問題係佢話佢識
佢話自己日日喺加拿大煮
以後我會教佢

Bbq嗰時？
最後有冇食到？

當自己拍緊人在野囉

你肯食啲咁嘅嘢就有

有幾難....
太大火咪會...

好似好有經歷咁ching
分享下

冇女朋友呀

第一次整 pancake

咁真係要好大火...

hall 煮嘢食時
咁梗係...唔食啦